\chapter*{Niveau 4}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Niveau 4}
Liv eller død, det er dig som styrrer dem. Du står med liv i dine hænder og sørger for at folk aldrig vil kunne gå uden din hjælp da du kan se hvordan sygdomme fjernes og storhed opnåes.\\
Som \textbf{Læge} er du ekspert i at helbrede folk effektivt. Du er selv i stand til at kunne undgå mange af de smittefarer som dine mindre erfarne kollegaer ikke vil kunne undgå.\\ 
Hvis du vælger \textbf{Psykoterapeut} vil du være i stand til at kunne helbrede mentale lidelser lige så godt som fysiske. I en verden hvor magien er dominerende så er det rart at kunne sikre sig at folk der kaster lyn er knapt så ustabile.\\

\textbf{Du skal vælge din sti med omhug, da dette ikke kan ændres efter dette er valgt.}\\

\begin{tabular}{|p{0.3525\textwidth}|p{0.1175\textwidth}|p{0.3525\textwidth}|p{0.1175\textwidth}|}
\hline
\rowcolor{cerulean!80}
 \multicolumn{2}{|c|}{ Læge } & \multicolumn{2}{|c|}{ Psykoterapeut }\\
\hline
\rowcolor{cerulean!40}
    Evne navn & Pris i XP & Evne navn & Pris i XP\\ \hline
    Celle Immunitet & 3 & Genoptræning & 3 \\\hline
    Ekstra NK Niv. 3 & 2 &Guided helbredelse& 3 \\\hline
    Kirurg & 3 & Mental Barriere & 3\\\hline
    Pille & 3 & Urte omslag & 3\\\hline 
\end{tabular}

\section*{Evne beskrivelse for Læge}
\addcontentsline{toc}{section}{Evne beskrivelse for Læge}

\subsection*{Celle Immunitet}
\addcontentsline{toc}{subsection}{Celle Immunitet}
Lægen er ikke længere påvirket af sygdomme.

\input{mainstuff/Evner/Ekstra NK Niv. 3.tex}

\subsection*{Kirurg}
\addcontentsline{toc}{subsection}{Kirurg}
Når Lægen bruger Helbred Sår vil patienten få 1 LP pr. min. Patienter helbredt af kirurgen bruger kun halvt så lang tid på at blive kampklar igen.

\subsection*{Pille}
\addcontentsline{toc}{subsection}{Pille}
Du kan nu bruge flere forskellige urter når du helbreder. Dette må ikke være den samme slags urter.

\section*{Evne beskrivelse for Psykoterapeut}
\addcontentsline{toc}{section}{Evne beskrivelse for Psykoterapeut}

\subsection*{Genoptræning}\addcontentsline{toc}{subsection}{Genoptræning}
Når du bruger helbred sår vil du helbrede 2 LP per 2 Minutter. Vær opmærksom på at du ikke kan helbrede 1 LP ved at bruge Helbred Sår i 1 minut.

\subsection*{Guided helbredelse}
\addcontentsline{toc}{subsection}{Guided helbredelse}
Når du bruger helbred sår vil din patient genvinde den samme mængde mana som de har genvundet liv. De kan ikke få mere mana end deres maksimum. Du kan blive ved med at helbrede sår selvom en patient har fuld liv, for at styrke deres mana helbredelse. De kan ikke genvinde mana på andre måder når du helbreder dem på denne måde.

\subsection*{Mental Barriere}
\addcontentsline{toc}{subsection}{Mental Barriere}
Mens du helbreder en person som har været bevidstløs med enten førstehjælp eller Helbred Sår kan du bestemme om de vil kunne huske hvad der er sket 10 minutter før de døde. Alternativt kan du sørge for at de glemmer alt hvad der er sket 20 minutter før de døde.

\subsection*{Urte omslag}
\addcontentsline{toc}{subsection}{Urte omslag}
Når du bruger Urtemidler kan du bruge op til 2 af samme slags plante på en patient.
